一樂 vs 一蘭

一樂

一蘭

：一樂
：一蘭

躝

what

心諗你搵間燒鵝嚟同拉麵比做乜

一樂拉麵都唔識好打極有限

純粹入嚟G持下你

一蘭狗都唔屌

Love u bbg

塊肉薄過張紙

一樂啦緊係
佢地老闆係曉既首領

一樂啦緊係
啲叉燒多咁多

你地唔會睇火影睇到好想食一樂㗎咩

推

蒲底先食一蘭

好過食翠華呢間垃圾

屌你 我咁岩第一次追緊火影
之前都比人漫透咗自來也死咗

搭單一問 岩岩好睇到佐助知道哥哥嘅真心
想問姐係動漫嘅第幾集

402

我愛你
漫畫冇咁好睇

嗚人揸住雪條喊個幕好心up

你咁樣表白我會有少少唔好意思架喎....
我前排第一次睇火影用三個月時間睇哂7百幾集